LIHK可唔可以整個公投功能？

呢度嘅重要事項多以一人一(?)票決定